
                      Entretenidísima película. Historia simple, casi clásica pero que funciona de lo lindo. Acción de principio a fin, eso si, un fin algo a trompicones y acelerado.
        
            